琴晚釘咗耳環 你問我答

耳環定耳窿

幾時有敗血病？

至少遲過你

耳環

食屎

驚唔驚疤痕體質
姐係會生肉芽
手術根治唔到

關我撚事？

會有咩跡象？

耳仔會生肉粒
由好細好細粒慢慢變大
嚴重既會大到粒提子咁
手術割左9成會復發
仲會愈生愈大粒
要配合放射治療 唔知咩冷凍氮去搞
先會好少少
重點係無得根治

我有一個中同生過
粒肉跟左佢5年先割走
佢f.1釘完耳洞之後就有
但其實應該好睇隻耳仔容唔容易過敏

利申 釘左5個耳洞

利申 呢排心思思想去釘
但又好驚奶野生肉粒
真係好恐怖無得醫

你想我問你痛唔痛？

其實釘耳窿有咩好問？

問下靚唔靚

樓主釘咪唔靚lor

圖呢

人家美美der 唔收兵仔

咁叻丫

me is 潮流界新寵兒

請自貼，證明自己唔係豬乸戴耳環